齊齊諗方法經濟援助後班後生

年青人你地付出得太多啦
可唔可以比我地幫返你地少少

大家可唔可以諗下有咩方法援助佢地
提供代用卷餐廳？
下次發夢個陣主動問下身邊d後生？

推 幫幫佢地

我見幾個POST都諗近呢個問題, 希望快D搵到有效率同可行的方法 比人斷糧輸唔抵

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

買飯票 能量棒啦.....

不如幫左D被捕義士先啦，佢地隨時要打官司，如果遇著釘官判左有罪，出面D公司都未必肯請

比左防毒面具佢地先
已經減低佢地經濟壓力
其他 餐卷 超市卷應該可以解決
或者每次買一張新ge八達通 放低比佢地使 使完啪左佢

D人個個以為課左612人道基金就當幫左... 但事實上有好多都....

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史